估唔到買裝備都可以有政府補貼

有冇夠65歲既巴打都有用長者八達通?
我想講長者八達通真係德政
話說我fd有屋企人最近鐘意左玩手機game
但發現成日要貨金買裝升lv好嘥錢
好彩佢岩岩夠左65歲,可以用長者八達通
佢話2蚊飛正正補貼左呢d買遊戲裝備既錢
所以佢好多謝政府喎

屌開錯左時事台

買裝？ how

遊戲裝備
包括道具
如果以而加好多人討論既示威嚟做比喻
可以睇成係物資

more detail 醫療用品先有？